幾時先有得睇番自己回過咩post?

定其實呢個功能一早已經有 係我搵唔到
真係好唔方便

發送匣

sry因為我用緊web版 我都唔記得app版係有
唔好意思 但係web版幾時會有
btw app版係睇唔到web版回過既po
令到我呢d web用家好唔方便